唔記得左有個Binance 戶口，SH左BNB 3年

今日登入返
意外之財
利申：唔識睇圖 唔識set止蝕

買咗幾多

耐到無左成交record

幾多粒

可能佢一粒都唔夠

幾千粒姐 唔夠我SH FAS 賺得多

圖？

Po 都出過無限QE點部署？

美金？

Hkd

2千萬

我記得仲有sh左好多ETH係OKEx 到 等我搵下先

想含樓主

香港好多有錢人

財巴同格爾可以死開先，你先係財經台投資之王

30蚊買過幾十萬hkd GME 當時買得太少

當你可以接受到上落，你就是贏家

會唔會慶幸自己唔記得左haha

如果一路有睇住應該放左吧
呢D野真係注定

真男人.
快啲PO埋。

每日都幾百萬跳下跳下心臟會加速
有時一日無幾百萬會接受唔到唔想睇
不過SH 計compound interest的確會賺得更多

想賣既時候賣covered call每星期都可以有十萬左右 有人做空又有利息收 可以買更多有成長既penny stocks

FAS 係咩嚟?

佩服樓主
做邊行 本金幾多開始滾到而家

仲有冇其他野值得SH

你當年邊到咁多錢買到咁雜？

上網隨便搵嘅圖

比個日子我 我point 去果日到比你睇

咁你本金都放咗成三百萬喎
三百萬都可以唔記得自己買咗

點解唔信連燈仔

希望你唔記得睇紅綠燈比車撞死

樓豬買乜都中

佢講緊第二隻
你好明顯無做投資

lm

moon咗
依家。。升到咁
樓主你會點做？

好唔可以漏d比我做醫藥費

幾年前想創業 無做過野
10萬屋企本 30萬借還親同朋友
上年說服左個創業識既有錢朋友借左150萬 本共200左右
小弟都仲有好長路行 香港地攞住一億都唔算多

即係做咩

SH緊兩隻誠哥既Penny stocks
錯過FB ZM CELH 相信誠哥眼光

大學無讀 無做過野

財經台台主

樓主開post gel恒頭
一定引到班賭仔all in penny stock/ call

陰德..

賣covered call每星期都可以有十萬左右 有人做空又有利息收 我會買更多有成長既penny stocks

我明明係叫人SH 好股唔好炒黎炒去

樓主真·SH派

今年幾歲？

巴打可以講下COVERED CALL 點操作/點玩?

ching應該有家底啦

唔講咁多，神手必須追蹤

唔上唔落or收成期先做
渣正股100 賣0.3delta 既近期call(有時會升穿,0.3機會率就細D)

Jj插沙求大佬有冇新手入門介紹
睇準邊幾隻/eth/股咁

留名得睇圖 請唔請工人

我而家本大 當紅果堆隻隻都買幾萬
萬一投中左下隻700都回哂本
介紹既唔係必贏㗎

當然都有贏嘅例子

唔係正股，全部都call?
即係博佢中一隻700咁？

普通香港人 幾百尺樓
老竇基層地盤工
老母做sales
03年我真係食緊二手飯
幾年前有10零20萬嘅

有冇咩penny stocks 好介紹 而嫁入可以sh返幾年

Call理論上可以無限升 回報率最大
全都OTM 升到ITM同買正股一樣
如果股價2年唔理想 渣call 唔洗損失更多

如果SH計十年咁起跳 買咩最好? VOO?定學樓主買FAS?

講出嚟可能連登仔唔想聽
YINN 中國三倍做多
我等一次大回調就會試下買入
美股優質嗰堆全部炒到月球價
反而亞洲嗰堆價錢先合理 但係識唔識升又另一回事

請教樓主，如果想做leap call ,,
OTM/ITM , Delta , 果一堆野 會點衡量 點樣揀？

有冇心得講下

吹水
好窮但又唔記得自己戶口有好多錢

留名學嘢

發覺呢個人 早期投過FB ZOOM CELH
億億聲咁賺

呢個人係2017年 嘥咗大半年時間 整呢間公司
呢間公司可唔可以跟投呢

真係傻人先會發達 啲垃圾睇圖睇黎睇去咪輸身家

03年窮到仆街 老母要供樓 飯都無點食
係近幾年樓價飛起 屋企先有少少錢
我2018學人炒Bitcoin 輸咗五成 先一直放咗喺度無睇
真係啱啱先記得個密碼

巴打會買幾多張call

巴打有冇咩幣推薦，call唔係咁敢玩

我會咁玩
Leap call 再做covered call
LONG ITM 0.8 delta 到期日越遠成本就越大 睇你信唔信隻
Short OTM 0.3~0.5 delta IV高就做0.5唔貪
Short 幾次好快就變左0成本

我之前live po過10萬本玩wsb 嘅期權當日淨賺10厘
WSB 最新下一隻 點解無人講

#91 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人地都收成走老 你仲入場玩幣
Good luck

即係連nft果啲都唔好搞？
我以為岩岩先開始

勁野 用0時間成本跑贏哂班出出入入既傻散

買左咩致富？

咩都睇晒

留名學野
我1月尾開始先玩股票40萬本而家輸好多
如果平時返shift 冇咩時間係咪都係玩call好

分享下 兩隻野叫咩？

我都sh緊 cdxc well同celh

巴打厲害
以為你創咗業

sh

LM

Adore

牛牛界面？

玩哂啦，咁屈機

衍生品買咩

On9 玩股票都輸 仲玩call

想學野,點解係呢個delta pair?
同埋ratio 係1:1?

Okex 香港用到咩？

Gme

見證億萬富翁

咁你點揀好股？

呢個情況有啲似倖存者偏差，扑中好股倍升嘅咪走出嚟教人SH，其實已經唔知幾多人扑錯股墊晒屍底

有時好股唔一定升 巴菲特都會失手
買入幾多倉位咪又係一門學問
Bitcoin 有唔錯回報我都唔會買得多

揀股問題
入得S&P 500 指數既公司 佢哋嘅賺錢能力非常誇張
唔識揀股既話 低迷嘅時候 買入大包圍指數就已經夠

巴打可唔可以答下我
你買long call買幾多張

每逢一段時間總有股神彈出，連登永恆不變定律

巴打有料, 已follow你, 出多啲po等大家學嘢

幾時都係
SH必勝

熄app唔撚睇就得

幣安，有冇機會摺

呢副係牛牛圖喔師兄

有揸正股做cover calll？主要買咩股做cover call

400 了

唔知樓主放哂未

我又唔等錢洗，放黎做咩

跪拜

假升

收唔收寵物,識自己哦屎

右上角icon可以揀日子search

巴打你今日又賺多一倍

係咪樓主

550 了

CLS ...

姐有幾多粒

巴打想問問option 買 call 買 put 咩 greek ratio 最好?

係囉做乜鳩呀
講binance貼牛牛出黎做乜撚柒

講緊SH FAS 佢問我攞圖
你衝出黎做乜柒

其實d錢擺係binance安唔安全

跟呢啲post 最後都係輸錢多

緊係啦
20蚊唔買 600蚊追買全部要驗腦
大戶D貨多到想像唔到 買之前唔該諗下點解有人會賣比你

唔記得左有個account，Short左BNB 3年

想問佢認證我個account 要幾耐?

好羨慕你已經係財務自由收成走佬既其中一份子

我依啲有對唔死都冇撚用既垃圾廢柴父母真係咩都冇留俾我地，樓又冇錢又冇，信託基金儲畜保險危疾咩都冇幫過我地買完全食自己

一句自己諗掂佢，就大家各行各路
自己事業有啲起息，都只係買倒420呎劏房盤，番工放工訓覺再番工準時還債再交租就係人生。。。人生最青春十年就係用嚟番工

仲記得仍然全家一齊住果陣有個friend 上到嚟笑我屋企個租住單位好核突，話我地越嚟越折墮，我個傻閪老母事後仲話: 唓！仲以為住邊度咁巴閉添！？太古城咋？
^^^ 依啲垃圾父母真係柒撚到。。。人地太古海景花園高層假假地都接近三千萬。。。。依對垃圾廢柴父母。。太古城又唔巴閉，君臨天下又話普通野。。真係得把口，唔生癌跳樓死都冇撚用，
最記得佢講過話; 我地唔係窮，係中產！自此就俾人嗌佢做傻閪老母

打咁大堆野怪老豆老母
不如花時間搵下靚股
睇多一兩本書好過啦
無父母靠自己唔撚得？
幾大呀你

關老母咩事關自己個腦事
大把朋友 好多都係白手興家
有個有錢老竇老母只會輕鬆好多 但唔代表唔會蝕晒

2000幾萬係binance要點出金有無人知
慢慢c2c銀行應該都會懷疑

市場大把機會 反省既應該係自己而唔係怪自己上一輩
反省下點解把握唔到幾年前買btc
上年買tsla
年頭gme
月頭狗狗幣
諗下下隻倍升係咩好過啦

有錢都係一個煩惱

真係機會一直都有 咪撚怪屋企廢啦
btw你名

Tsla 有買, 用埋20%孖展長期持有, 我依啲小散戶邊敢博到盡滾嚟滾去都係100幾十萬
Gme 幾十蚊買咗少少執咗一萬蚊美金之後, 信念唔夠冇再入返場, 後悔到而家
btc 就算真係自己問題完全冇依方面嘅觸覺
，諗起10年前個傻閪老母話btc 依啲虛擬係呃人嘅，叫我唔好信唔好買
想考車牌又話: 你都冇車 , 考黎都冇用
依啲垃圾父母真係下下點條死路你行

真係屌你都廢事
人地同你講到咁明
都重係要怨自己老豆老母
不如怨埋自己點解投錯胎

未來係掌握係自己手
有膽色就有屬於你嘅一片天空，羡慕人都無lun用

加油互勉之

rich

借錢你都咁玩....

唔係黑心

奇人
40有二千萬應夠你用到就死時都頭痕點洗晒佢
話要成億先夠既，莫非你想有私人武裝反清復明定建立自己年代？
我都係會行返自己條路

你信左佢對你有乜得著？

分享左？

對樓主有乜好處，求樓主分享下X哥既penny stock. 街外錢。唔怕啦

講講下long term hold, 又會叫人玩衍生工具

你的知識和見識從那裏來？

乜朋友會咁
心底話你又知

慢慢轉囉 無架喇

點慢法😂

無圖無咩好討論